有冇一個app 只要超過24個鐘冇解過鎖 就會自動del晒所有野

聽講有好多被捕手足仲未拎得返電話

你研發

真毒唔識

或者係斷網太耐 例如啲狗會抆sim卡

推

apple 應該要jail break, android 可能ok ?

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post